[拆連登神台] 到底乜撚野叫「寧願給你吮」啊？屌你老母陳奕迅

屌你老母唱埋d咁意識不良既歌
D咁既鳩詞 唔洗問一撚定係陳詠謙條柒頭寫架啦

屌佢老母

垃圾陳詠謙
殘忍只需給你吮

又含了 又吮
點解d咁既膠歌都出到街
你都係收皮吧啦陳詠謙

屌你老母陳詠謙

Which song ?

一切還好？

係

唔係陳詠謙喎

林夕喎
對人唔對事
唔知頭唔知路就google咗先出嚟襯啦

樓主一定係曲線踩緊林夕

By the way 標題屌鳩歌手
內容屌鳩唔關事嘅陳詠嫌
詞又唔係eason作 又唔係肥仔作
好撚柒

過主啦, 好撚低招

一黎夾硬屈人
二黎明知首詞係邊個填, 係度扮老屈個肥閪

好撚肉酸

乜陳永謙啲粉絲咁低妝呀😂😂😂lame af

垃圾陳詠謙

樓主係陳詠謙？係既就容許我講句屌你老母